\documentclass[t,11pt]{beamer}
\usetheme{Aix-Marseille}

% french
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}

% comment if you do not want a summary at each section
\AtBeginSection[]{
    \begin{frame}{PLAN DE LA PRÉSENTATION}
    \normalsize \tableofcontents[currentsection,hideothersubsections]
    \end{frame} 
}

\begin{document}
% classical beamer stuff
\title[TITRE DE LA PRÉSENTATION]{TITRE TITRE TITRE TITRE\\ DE LA DE LA DE LA\\ PRÉSENTATION}
\subtitle{Sous-titre de la présentation}
\author[H. R.]{Hugo \textsc{Raguet}}
\institute[I2M]{Institut de Mathématiques de Marseille}
\mail{\texttt{hugo.raguet@gmail.com}}
\web{\texttt{http://www.ceremade.dauphine.fr/~raguet}}
\seminar{Journée des Maths}
\venue{AMU, Marseille}
\date[35 brum. 2027]{pludi 35 brumaire 2027}
\titlepagelogo{\includegraphics[width=.3\paperwidth]{graphics/AMU_blanc.pdf}}
\leftlogo{\includegraphics[height=.9\frametitleheight]{graphics/AMU_Sciences.pdf}}
\rightlogo{\includegraphics[height=.9\frametitleheight]{graphics/I2M.png}}

\begin{frame}[plain]
    \titlepage
\end{frame}

\section{Première Section}
 
\subsection[1\up{ère} sous-section]{Première sous-section}

\begin{frame}
    \frametitle{TITRE DE LA DIAPOSITIVE}
    \framesubtitle{Sous-titre}
\begin{columns}[t,onlytextwidth]
\begin{column}{.5\textwidth}
    Du texte dans la colonne 1.
        \begin{itemize}
        \item point 1
            \begin{itemize}
                \item sous-point 1.1
                    \begin{itemize}
                        \item sous-point 1.1.1
                        \item sous-point 1.1.2
                    \end{itemize}
                \item sous-point 1.2
            \end{itemize}
        \item point 2
    \end{itemize}
\end{column}\begin{column}{.5\textwidth}
    Du texte dans la colonne 2.
        \begin{itemize}
        \item point 3
            \begin{itemize}
                \item sous-point 3.1
                    \begin{itemize}
                        \item sous-point 3.2.1
                        \item sous-point 3.2.2
                    \end{itemize}
                \item sous-point 3.2
            \end{itemize}
        \item point 4
    \end{itemize}
\end{column}
\end{columns}
\vfill
Quelques maths :
%
\begin{equation}
\forall \, z \in \mathbb{C}, \, \exp(z) = \sum_{n=0}^{+\infty} \frac{z^n}{n!}~; \qquad%
 \mathrm{e}^{\mathrm{i}\pi} + 1 = 0~.
\end{equation}
%
\vspace*{\fill}
\end{frame}

\subsection[2\up{nde} sous-section]{Seconde sous-section}

\begin{frame}
\frametitle{TITRE (SANS SOUS-TITRE)}
\vspace{-2ex}
Du texte avant un bloc.
\vfill
\begin{block}{Titre d'un bloc}
    Contenu du bloc, avec des maths :
    $\forall \, u \in \mathcal{H}\!, %
     \Delta u = \vec{\nabla}\!\cdot\! \left( \vec{\nabla} u \right)$.
    %
    \begin{equation*}
        \int_{\Omega}\! \vec{\nabla}\!\cdot\! \vec{v}  \mathop{}\!\mathrm{d}V =
        \int_{\partial \Omega}\!\! \vec{v} \cdot \vec{n} \mathop{}\!\mathrm{d}S~; \qquad
        \int_{\Sigma}\! \vec{\nabla}\!\times\! \vec{w} \mathop{}\!\mathrm{d}S =
        \oint_{\Gamma}\! \vec{w} \cdot \vec{t} \mathop{}\!\mathrm{d}\gamma~.
    \end{equation*}
    % 
\end{block}
\vfill
\hfill \includegraphics[width=.3\textwidth,draft]{figure1.png}
\hfill \includegraphics[width=.3\textwidth,draft]{figure2.png}
\hfill \includegraphics[width=.3\textwidth,draft]{figure3.png}
\hspace*{\fill}
\vspace*{\fill}
\end{frame}

\section{Seconde Section}

\begin{frame}[plain]
\usebeamertemplate*{last page}
\begin{textblock*}{\paperwidth}[0,.5](\textleftmargin,.5\paperheight)
    \begin{minipage}{\paperwidth}
        \huge Merci de votre attention.
    \end{minipage}
\end{textblock*}
\end{frame}
 
\end{document}
